警謊新武器震撼彈/閃光彈

Nine bang, 炸九次。
Reddit上鬼佬：

光復香港
時代革命

[外國文宣方向策略] 入嚟一齊brainstorm下點加強外國戰線please!!

面對現實，長期抗爭，分工合作

有無手足知點拆

好難拆 基本上係睇唔到係邊度飛埋黎, 見到有手足食到應一應即刻坐咗係度起唔翻身幾秒 啲人拉都拉唔起佢 加上短期會聽唔到野 長期會耳嗚一段時間 要等佢自己反應翻先起到

利申睇直播

近戰係唯一拆解

對家防到你都會防到

一入夜就散水

閃光係車頭燈而唔係震撼彈？

呢粒蛋 有乜作用

Ruuuuunnnnnn

唔好夜晚打

成班淨係識勇，2019年仲玩汽油彈，人地支槍唔知進化過幾多十代，唔好排隊去送頭啦好唔好?? 咁多手足冇人識整D真正有用又安全既野?

論危險性同傷害性就低過TG 而且有效咁令人短暫失去行動能力或分心 方便警方拘捕